3hk sales 韓小姐6140 4059

岩岩轉左$138個plan
用左一個月，發覺張單收多左錢
咁我就問返個sales 想知點解收多左錢
但條仆街長期已讀不回
最後我打上客服問先知原來係預繳月費

屌你老母一直唔撚覆，祝你永遠開唔到單
想轉台既巴打千祈唔好揀3hk 台又廢 sales又廢

就算要轉3台都好 千祈咪撚搵依條臭閪八婆
記住條臭閪姓韓 6140 4059 咪撚幫佢問單啊

有冇相

其實簡單答句係預繳月費 已經解決我問題
問極都唔認機學乜撚野人做sales 做生意？
公司請你條臭閪返黎倒米

佢係咪啞

我初初都諗係咪wfh 呢，但到而家一直都唔撚認機
要比其他人知，等其他人唔好中伏
就算要簽3hk 都唔好搵條八婆

各位就算要轉3台都好 千祈咪撚搵依條臭閪八婆
記住條臭閪姓韓 6140 4059 咪撚幫佢開單啊

苦主在此

一定要開post 比人知
唔好再搵依條臭閪開單
上連登搵生意 然後個人不負責任

垃圾3 咪撚用

我屌
依個韓小姐勁垃圾
應該話成個3台嘅員工都勁垃圾

個時約我上我幺司簽約
我推晒啲會結果no show
我打電話去追又冇人應

之後再約
第二次都係no show
有冇咁撚垃圾嘅公司
要人簽約但係no show兩次

個韓小姐仲要寫錯名
張sim卡又唔知寄撚咗去我大廈1樓（冇人收）

講就講1100mbps不限速
實質連21mbps都冇 （即係平plan速度都冇，屌咁我比$138得啦）

最後收得太差
轉咗台

只希望其他人唔好再中伏

No show2次你仲簽
你真係仁慈

痴撚線 一定要推 唔可以再有人中伏
公司垃圾 員工垃圾
巴打比人no show 兩鑊仲撚陰功

咁我完約，又拒絕咗csl
都要簽架啦

公道啲講，佢價錢係抵 （如果佢交到佢所承諾嘅質素）
但之後先知收得差，服務差，仲未計其他人比人限速
幾抵都冇用
我諗班3台sales刪咗個account算啦
唔好喺連登喺搵食啦

成個電訊台都係屌緊3hk
公司垃圾 員工垃圾
無人會幫襯架啦

呢條女我都問過佢
呢條臭閪大話連篇仲一d禮貌都冇

cls 原來咁多人中伏
一定要推！

垃圾台

人地其他3 sales 做同一個plan轉台有回贈佢就冇
又要求個客要即日簽唔係過兩日就一定會加價 (佢自己鳩up到而家都係同一個價錢)
對答又冇禮貌
我就唔會比佢賺
問多幾個sales 對比下

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

巴打做得好
買野一定要貨比三家
就算揀同一間公司既服務，都要問多幾個sales
睇下邊個態度好d，無咁鳩up

早晨 千祈唔好用3

巴打想問下你果個係咪4G 21Mb 無限data plan?
想知你係咪都會好似其他巴打咁去到某個位就會比人限速?

佢老味吖

佢哋外判咗畀支那人做customer service，大陸廣東話口音+用字

我同你類似情況 簽果陣又係有預繳一個月定咩
跟住之後醒返搵唔到張舊單

同3cs講佢會一定按返比例收 屌 都唔知係咪

屌你老母古星輝

千祈唔好用3

6號九龍見

解約我咪唔推

一日囉

約已解，我兌現承諾，唔推一日

韓小姐今日食咗飯未？

我都俾衣位韓小姐no show過，佢答啲嘢都係鳩答！

3HK鎖速可恥

韓小姐

你好

佢取消左wts?
諗住玩下

電話號碼已取消